急問：指宿玉手號，點預訂！

仲有幾日去鹿兒島。。。但個網好複雜，求大大指教

你有無買PASS呀
你睇左你想搭邊班 去到劃指定席就得

去到至買啦

係咪想提早訂呀？要磅水架喎

要識日文先訂得

想坐靚位咪上網訂
想平既咪去到pass換
九州個網應該易玩過東日本果個

去jr綠色口就咁買

jr九州online booking 自己睇

鹿兒島機場內有？諗住去到第二日早上先搭，都可以去到先買定？

睇過啦，無用既

好煩，成日彈到無法操作果啲

我又驚買錯

點買呀？ 唔識邊到買

個fd想，連幾錢都唔知

唔買pass嘅話，只可以喺jr九州日文網book

但pass係邊買呀

咪頭先我比你條link

。。。好似成千蚊港幣啵，但我去鹿兒島，應該搭車次數唔多，pass會唔會買貴左呢

南九州pass三日卷七千羊，搵一日落埋熊本玩咪得

我頭尾加埋4日， 淨去指宿，霧島，櫻島

唔買pass唯有上jr九州日文網預訂

lmgtfy

巴打你認真? 第一次出國?

買pass 去到訂左先都得

呢個最好，但要識日文/google translate